[重要]現在已不同於當初，各位和理非要開始調節心態

反送中運動已持續4個月，期間黑警肆意破壞法治，濫暴致死傷無數，我地已經唔可以再好似6月個時咁，我覺得有幾樣野，各位和理非係一定要留意

1. 唔好撚再唱歌
好重要。依家講緊係二千幾人被捕、含冤而死者受傷者不計其數，依個時候你仲笑住對住班警察唱「有班警察毅進仔」或者「死黑警」，我完全唔明係咩心態，佢地只會覺得好好笑，我繼續打人、繼續強姦，你咪繼續慢慢笑住唱歌囉，好似長毛咁，成日笑笑口抗爭囉。只有一個情況我覺得可以唱歌：當你包圍緊警察，我們處於一個「撚緊狗」既狀態，係個個時候歡樂咁唱歌先會具挑釁性。

2. 即使只係鳩行都要認真
遊行講緊係出黎表達訴求、表達憤怒，有d人一路聽住歌、打住機，我真係唔知咩心態，試想像下d路人個個星期六日見到你霸住成條街，係度打機、聽歌……你自己表現得都唔嚴肅，點樣說服其他人尊重你既訴求？

3. 著草要快、要顧及其他人
可能你從來都只係企係好後既位置好安全，所以著草既時候覺得慢慢行都無所謂，但你永遠唔知有幾多人會因為你行得慢而被捕，仲有就係，唔好成日跑左幾分鐘自以為安全就開始慢慢行係度唱歌叫口號………留返啖氣跑啦柒頭！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

幫推
1020尖沙咀不見不散

收到

快撚到

同意

明天見

Agger

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

true

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

請入來下載更多文宣！

Push

熱褲妹po梗係要支持

係 心態要改改改 唔可以話人多 唔怕你咁樣
要有真係會拉 小心為上 終之要幫自己仲要救身邊人

你有負擔唔衝得大家都明，咁咪擔把遮行近去幫佢地掩護下幫下手爭好遠架啦

推

有樣野好重要
好多和理非可能覺得自己出來行行企企幫唔到d咩所以匿係屋企

唔好諗你出黎做到d咩
你不如諗下如果你唔出來，得返前線幾十人會變成點

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

仲有一樣

唔好再叫班人形垃圾做popo！！

佢地唔係好可愛既卡通人物，係強姦犯、殺人犯呀！